【爆相爆片】大圍買餸撞一撞 港母女腳踢棍打內地姐

估唔到買餸都可以變成拳頭交。讀者冼女士噚日(25日)下晝5點半喺大圍街巿外圍買餸期間，睇到一對港人母女同另一名操普通話嘅女人，因為街頭碰撞問題嘈起上嚟，雙方一言不合，普通話女人一嘢捉住港女件衫大鬧，對方大叫縮手，繼而就兜腳踢落對方個小腹，然後港女阿媽見到，加入戰團用拐仗加多一招「鐵拐李」送畀對方。

做得好呀

香港義士

往死裡打

用武力最快解決呢d問題

唔一定
對住文明國家既人, 可以用言語解決

但對住支那人, 真係要用武力先得

做得好

呢排唔知係咪暑假，好多大陸人

正當防衛

打柒支那畜